［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 255 安生

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

Last night real drunk dou pk

你真係

仆街我都唔知點解
戒酒了

戒酒戒蒲

仲話自己會睇住黎飲 曳！

第唔知幾多次聽了。

我上次話戒蒲咋！都冇蒲過

開心得制班fd又癲鳩咗

哼

搞錯睇少陣都唔得

而家戒埋酒添

訓到而家

我聽住先

真係....

早晨 瞓得多過我喎！

屌仲要飲得唔多

信我飲完酒我瞓唔到覺好辛苦

心情唔好嘛 個心仲係拿住

渣Ga 點同我飲

知辛苦啦咩

唔好成日諗住佢啦

我唔飲㗎

知啦 以後都唔飲啦

同我戒賭波有異曲同工之妙

做下其他嘢啦 唔一定得佢架嘛

飲唔係問題 唔好係咁飲先係架嘛

知啦daddy

我都真心想戒的

但送錢波忍唔到手

我會忍到的

咁曳下次罰了

我都真戒了 贏返600要收手先

Just do it

留名

我俾你fol咗我ig 打和啦 super

太曳了 要吱死你了

喂打和！

見到我無收要屌7我，謝謝！

冇上一堂已經唔明了 收得皮

大家咁話

我大多數玩自修

我驚會變日常

你俾我屌變日常

呢個真

出左街啦

我都想出

去食野同行下街

我private仲柒啦

唔想自己出

我private堅柒。

Wfc

飲咩食咩都覺得苦

歪

Ok I go bye

知錯未

我最中意自己出

咁係吖嘛柒有咩所謂

知

唔知係咪琴晚飲得太多

我柒到無人要。

我都冇人要啦

講大話是咪要罰了？

我鬼有人要

排隊
1.毒南

認真 咪派膠

Ok

你明明咁多人追

又黎

有鬼

好想4

有我唔洗係度啦

Me too

.....姐係有人追就拋棄我了

你唔比4住

你過份解讀

Ho shg die

睇黎是真的了 喊了

No u can’t

邊會唔要你地
最愛你地了

Why not

總覺得是說謊呢

U die I will be sad

真心的唔信就算

Dun need to be

★澳門29間賭場凌晨重開 陳先生：進去贏到夠就走，預計贏五萬元

又去左朋友公司做野 遲到1個鐘 做左一個鐘野就收工

信了

I go die first

大細一鋪定輸贏！

No me first
And u should be happy for me

500$

再亂講野就吱死你

come U murderer

Jeng

吱到你無得死

Fuck u me escape

攬實你黎吱

I gotta be an ABC

No me so fat fat

咁咪好攬

你點 好番啲未

I don’t know Chinese sorry

Yesss I’m fine af

maybe

睇得明請你食飯

I’m coming

Excuse you
There are google translate

Ok fine

Dog rush

I dun understand Chinese doesn’t mean I’m stupid
Okay?

Please dun

U r stupid

Ok I go

Fuck you man

好惡 你變了

SorryI didn’t mean to

我走了

Don’t leave
I love u

要pin！

luv u too

陳方安生

Ok!

Hey speak in English

ok fuck you

Wow mean boi

Why are u so horny

運動係咪真係靜咗落嚟 大家仲記唔記得五大訴求？

Don’t
Let’s kill him

開心活潑嘅9c係最cute的

Cried

佢活潑af

依家戴住n95 透唔到氣

Thank youuuuso sweetttt

English ah madafaka

Kill him la he so weak

no judgement！

kui wood poot af

Going back home?

hi need talk english gar?

I can never race with your fc

去長沙灣攞口罩先

No just me playing plastic

me english rubbish

黎搵埋我

你地夠唔夠

我知你住邊條天橋

住長沙灣？

Me toonow practicing

你死開

Me ordered

是

fuck off

阿記今晚又要和？

What’s wrong

輸啦

做咩

Play 9 u

Don’t be blue

Always played by others

Big cloud cloud

small small 9

Sorry I will never do that again

Hug uare u okay

I’m a toy.

yes you are.

訂左好多盒幾箱

兩盒thx

深水埗有無爆石環境優美嘅地方 好肚痛

I'll never be

深水埗真係有d難

無。

出撚哂事 長沙灣有無

真係冇喎

Hug

至少行到D2

Dllm
原來琴日on99咁咬咗自己一啖
仲諗緊點解隻手好似瘀咗咁

點解要咁傻

點解唔比我咬

真的痛 很痛 很痛

應該係因為醉咗制想自己醒啲

還好啦好柒

和了又和了

講英文=.=

點解要咁做！！！

Sorry lor

狗特別鍾意咬人

咬都唔撚咬你

行去美荷樓睇下有無先

唉

要黎捕你了

屌！體育館有無開

好撚急

做咩呀

of course
u 狗咬狗
i am not 狗

冇

Why don’t u type dog

你狗都不如

dont know that word

Teacher wo

Jo meh ah

Sad

Why

join

shut up

Suddenly sad

When the sun goes down
And the band won't play
I'll always remember us this way

結果我係旺角爆緊石
用左勁撚多酒精抹個馬桶

but they dont know what i know
cause when the sun goes down
Someone’s talking back

我喺街屙唔到的

朗豪坊

我平時只會去大會堂or酒店
但肚痛忍唔住了

nobut close

雅蘭

yes但朗豪坊正D？

Ofc!!!!

我少出mk

但多人 有時再行多幾層
不過而家

成個旺角應該得呢兩個廁所

你成日去嗰度屙屎？

想唱歌

唱
when sing k

有冇人教我做數

No

唔知

Who can I love

me

你教我？

肛門仆街

突然之間又冇咩mood

攬實

係 巴士經旺角 我諗應該好過深水埗就衝落車

又fourier transform？

好耐冇出街

見到有人咀+p100 好型

終於有街出

日日都有

小心中招

有一堆

肺已花

咩事？

肚餓了

幫下手

我唔識的

我都係 仲未食野

我已經食左成個餐了 但係肚餓

咩餐啊

👄💧🐔

瞓醒了。
今晚又唔使瞓。

小寶寶

兩啖食哂啦

真

要食好多飯的

會變飯桶的

終於到屋企

發咗個好奇怪嘅夢

有人嗎？

有冇人識

你禁print之後有得揀的

唔係未醉完

一定有得揀

唔係啦

我都啱啱起身

頭先用Microsoft edge都係1 slide一頁

無啦啦要燒嘢食

想bbq

同我燒未

我一年燒50次

我燒到驚
冇肺炎都肺癌

打邊爐

屋企人想燒嘛

無人同我燒

咁多

我同你燒
我都想燒野食

你識嘅

PDF 1*6

普通fourier呢

問咗朋友整到了

食蛋糕

又比人話似韓仔

yes 你最靚仔

收皮

why

好多港女著短褲短裙露美腿然後我包到自己成隻粽咁

食粽

其實衝衝子定義係咩

好撚悶

幸幸

巧悶啊雲雲

鍾意咗個有家室嘅人

我都巧悶

識下個

Rap

要遠離佢了。

本身都無咩機會再見。。。

佢完全唔知呢回事

On9 terms
有好地地一個「示威者」唔用

咁就等對佢既感情慢慢消失

點解啲酒類可以畀人搶曬？

突然發現自己差唔多餐餐都食雞

控制緊自己嘅情感

好羨慕佢太太，佢係好老公來

尋晚9c買晒嚟飲

浮狗

今日先温翻convolution

我係

你好大隻咩

發現一齊十一年男朋友出軌
早排求左婚 點算

難容忍的背叛
離婚吧

白烚雞胸??

唔係

炸雞

有米 我食白飯

因為
要開香檳慶祝黑警中招

有請小鳳姐呀各位

睇嚟我都要落街去搶先得

老母為咗慶祝
俾錢我去買雪糕食

諗起區選 何已完

我都想食

諗起就想笑
今日真開心

袋番啲錢嗌外賣

想空運支champagne 返黎了 點算

唔賭就係飲酒

好似廢老

袋咗了
但係其實平時嗌全家嘅外賣都係我俾錢

gchi！

記得落樓下7仔坐 唔好戴口罩 邊食花生 邊飲酒

有米先煮到白飯

今晚訂先

咬住支紅萬

食淨的

想食雞軟骨

幾時約我飲酒

肥

最正係雞皮

有冇人掛住我 冇嘅一陣再問

你考完試先

想食串燒

真幾肥都要食

我

顏色係代表味道 定係 純度

尋晚食咗

話唔埋我考完都未拆掂壇嘢

味

long time no see

唔會掛

掛住我嗎？

特別係雞翼

仲打 你冇得食！

紅色咩味

係嘅真係冇所謂
最緊要支爆

最多咪再遲啲約

有骨

發洩下 要減肥了

拆骨

我增左了

懶 唔食了

你要食冇汁嘅雞 非油炸就可以

咁你又食炸雞

of course

講就易，生活冇乜圈子好依賴佢
點move on....

又冇汁又唔係炸 邊好食的

冇骨的

你諗下點解佢可以出軌 究竟點樣對得住你 咁多年嘅感情 都抵唔過衝動

想今日贏大錢入枝KRUG

發大財！

白烚都好食 不過食唔到好多餐 雞絲粉皮好好食

全部都係肉 好熱氣

抵錫

出街好難有白烚的

食肉會熱氣架咩

當然係自己白烚

你食炸雞

笑笑廚房

又諗下
如果真係結婚
呢條刺既存在
你唔會過得開心

好肚餓

自以為好了解佢 呃唔過我
點解我咁蠢 浪費左咁多年
好痛苦 好想中肺炎死左佢算

炸廚房

你咁多好嘢食 想唔肥都好難

有人話戒的

但佢平時都好錫我 我唔敢肯定冇左佢我會過得開心

你係好了解佢 佢都好了解你 偏偏抵唔個心癮

而家咁樣 我相信你唔會覺得開心 永遠都有隔膜

join？

Kfc葡撻

Anytime

減肥！

同好！！！！！

計完了？

怡和不了

食完再減！

未

等你考完

依家仲要一齊去緊旅行
點解要咁對我 唉
邊度可以識到好男人 年紀都唔細

有啲野係習慣
過程係會痛苦唔開心 忍耐下 時間係良藥
呢個世界 冇話冇左邊個唔得

佢真係錫你珍惜你 唔會出軌..

巧的

只有葡撻係抵屌

等你幫我計

戒波姐

鬆餅！

其實一齊一年已經出軌過一次
我原諒左
估唔到十年後先再黎

試過買特登買4個茶餐 就係為左葡撻
我都唔明點解我唔淨買葡撻

唔好食的

咁個茶餐點算

又話咩都識

假！！！

好耐之前 20蚊4個

無可能

咩都唔識的

各有各去旅行 定係你而家返咗嚟

恰鳩啲dse就最叻

AGGER！

未食過

咁我都係dse

有一次就有第二次 因為第一次你原諒咗 再多一次只要再小心啲就冇人發覺
呃唔過人

必買！

你大隻

今日有其他野賭咩

唉 我明 我唔發現佢應該諗住keep一世
我好垃圾 又毒又唔獨立又內向
最好既朋友都唔敢講佢聽
屋企又不停催結婚

冇的

真係啪8個都得
都唔明葡撻點解咁好食

你辛苦 你要搵朋友依靠下

一齊去緊旅行 我無意中見到電話發現
仲訓緊係我隔離 唉

我最鍾意凍食 凍食同熱食都好食

馬

今日禮拜四有馬嫁咩

支持你變大隻

你諗下 好彩發現得早 如果唔係 唔知唔覺
你攬住佢嘅時候 佢居然諗緊第二個女人

冇用的

可能你自己都未接受到
比啲時間自己 然後同朋友傾下喇

家人人想你得到幸福
因為佢地催婚 而滿足佢地期望
呢個係一時..
但咁就成世

自信！

從來都有

上一次朋友已經話會有第二次
我偏唔信 以為時間會證明佢係可信
到依家個個都等緊我地今年結婚佢就送咁大禮比我
究竟邊度有好男人比我遇到

打浮雲
我好想食葡撻！！！！！！！

杜拜馬

Have coupon 11蚊兩件

咁都要打

ok 黎個啪撻大賽

good luck
贏咗派我

Good！！！！

收皮啦

之前百街36蚊4個

你而家點樣處理 唔會有好男人畀你遇到 只有你遇到人

輸緊了 啱啱果場重傷

咁都啱

唔好再講

佢同個女人兩個月...我地旅行期間仲有keep住搵佢
個女人都有男朋友...點解呢個世界咁恐怖
我真係寧願我一直唔知......

多謝你提起我葡撻

呢附近有雞FC咪可以食囉

凍食好正！

多謝老闆 2盒thx

有我加持贏翻了

未試過 不過唔記得咩超市 都係有葡撻買 都係好食 一次過買四件

IG我啦
多就冇請你食兩件都得

但都冇用的

惡到

人哋不嬲一盒四件平啲梗係一次過多數買四件啦
有葡撻嘅超市應該得藍色家族

聽日去買黎食！

點發現的。

我真係接受唔到 係佢面前喊到癲左
佢話比d時間佢會搞清楚同我結婚 我唔知點面對
真係寧願一直唔知...

你係咪2020 retaker？

比你ig我

一係你教我做

記住 既然知道就要接受 原來佢咁垃圾 佢對唔住你對佢咁好

係囉 仲要係自己提

係

我冇的

仲未遇到機會

係咪真係點都唔應該再信佢一次？

Ohhh 好耐冇見

支持！

咁你繼續惡啦

遇到 過左了

一齊去緊旅行 佢仲訓緊係我隔離
我唔知點處理 訓唔到
過幾日返香港分開下再算...我依家好難下定決心離開

係喎 原來係我提起

我用佢電話google緊野 個女人搵佢

之前咪畀過你囉

你諗下你信咗佢嘅第一次

Of coz

等第二次

到時打卡比你知

多謝你

咩啊 係咪認錯人啊

即係佢仲未知你發現？！
接受唔到仲同佢同一張床
一返去就好分 再唔係而家就訂機票走
你諗下你點解仲唔捨得 但係佢咁樣對你 你係咪可以接受有第三次 同第二個分享你男人

好耐冇去嗰個超市

麥旋風妹妹吖嘛

我以為你話好耐冇見我明明頭先先講緊嘢

佢有冇留你？
佢呢排屋企人有事 我做唔到咁狠心

難

分手要狠 比相戀勇敢

想要ig

我諗起琴晚睇嗰齣電影 nothing to hide 四對夫妻係好朋友一齊同枱食飯 玩遊戲 拎電話 唔準篤手機 一有訊息要讀出嚟 結果發現出軌 有小三 搞朋友妻 同性戀

我當我自己食咗！

@givesomeoneknowmyacc

我都知你get錯

Real?

大食會！

@flyingcloud

佢知我發現 我一發現就問佢
佢好似好內疚，但我知我唔發現佢都係會繼續
但佢屋企人呢期有事 我又做唔到咁狠心
我同屋企人關係唔好，佢係我最親既人....

可以咁長咩

你自己喺度落實日期時間自己book自己搞
講咁耐都冇下步

你係咪錄音機

點解你可以唔明

冇人去的

笑笑

真 你咁大隻佢哋驚咗

我明我明！讚我

好sweet咁叫佢，我再碌上d, 發現房都開埋
佢好似好內疚 不停道歉話唔會再搵佢

最親親唔過血緣 你都識講 佢好似好內疚 實際係驚你 並唔係真心後悔 同埋 後悔 你可唔可以接受佢曾經有第二個女人

真！

Give someone know my acc

係！

你真係好叻叻呀

巨雲

That’s my ig name

房都開埋 等你搵佢哋
相信第一次嘅時候 佢都應該同你講話唔會再搵

咁我畀真嗰個你
之前我喺twitter見到有個名仲以為係你

你快啲攬住佢

嗯哼 所以

嗰個肉真係好核突 我淨係諗到阿伯

你又見過佢啲肉咩？

何況十年內你都唔知佢有冇另二個啦。

EMOJI

咁就去book觀塘party room？

U can follow Me

做邊爐家族

Ohhhh

係 應該真係驚我唔係內疚
我唔可以再心軟

我啱啱特登走咗去睇通知先發現11個鐘之前你已經答咗我係我睇唔到

我返嚟喇

假野

你有冇tg你tg我
我畀real ig你

堅強！
心軟就有第三次第四次

米八型男

第一次佢係冇再搵 因為嗰個直程係我朋友 屌
十一年浪費了

大隻少男

11年大家都有陪伴 冇話浪費 只係佢辜負你

@比比

Real dik

Tg me
@someoneknowsmyacc

搵唔到

十二點前瞓！

好 跟機 聽朝8半🥱

I mean 我叫比比應你
頭先我見佢冇覆你

返工

頂硬上喇

真係咁似咩

早抖～

認真答你就係衣著風格似但係個樣絕對係香港人樣

早抖喇

渣

明明我泰國啲相係背心短褲都比人話似

細細聲叫春

我都唔覺得似㗎##xm

最緊要雲冇事

咁你都揾唔到

走

去邊

想念9c

知道你冇事就可以去瞓覺

今日連登好多廣告

漫漫

贏咗錢未

back hi

我係忘忘

訓唔著cry

忙忙喇咁

巧悶

曼聯派錢

我都load左陣

巧悶巧悶

雲雲啊

要攬住了

你個仆街催我bb瞓教

攬

我地去拍拖 唔好理佢地了

無人理我可恥

啱啱500一注咗 隻手仲震緊

去邊 巧悶

祝福你

一齊去玩

仲好講係你迫佢7點鐘醒

回血 收手了

因為你要種樹
明明瞓教最重要

可以訂返枝KRUG了

好啊

hi
訓唔著 覺得自己冇好fd既fd
但有好多朋友
有d寂寞

利物浦終於輸波 今日應該有好事發生

知己難求

仆街利 殺死我

再羊多100

早抖

做咩篤禾

幸嬸！

點呀韓仔

靜

hi歐巴

係惡霸

hi靚仔

今晚冇人決定瞓教

認錯人了

覺得自己係個毒撚

可能根本就係

其實讀書都幾開心 睇動畫真係好曬時間
仲要冇嘢學到

南狗

係掛

何時可以給我找到那一位她

放心我都冇自己讀

有冇人未瞓

樓下有班撚樣晚晚呢個時候都係到踩板 吵到仆晒街

抑鬱到極點面對壓力淨係想逃避，唔敢面對，可唔可以鼓勵下我

好悶呀！！有無人吹水呀！！

+1

我都係

咩事

咩壓力吖

做數好開心的

突然覺得
去唔到exchange其實唔係好重要
我仲有得報下年
真係去唔到嘅 咪去嗰度讀個master咪得
點解自己要咁傻仔執著喺呢啲嘢上面

我都有

唔想再讀落去 好撚辛苦

叻

好慶幸當初我冇報ust 如果唔係 我會死得仲慘

點解

你幫我温書好唔好

恭喜你諗通咗叻叻

我讀書唔好咪一樣生存到，搵下自己嘅興趣會好好多

唔係諗通嘅
個心仲有條刺 但係發現自己太過執著於眼前 忽視咗好多未來有嘅機會姐

反正都冇動力讀書 點都唔會讀得好

讀緊咩

我好明佢讀書嘅壓力
讀書係重心嗰陣 但係讀唔叻係一件好難受嘅事

我蠢要人教我的

Dse?我唔記得咗
入到大學就算啦
冇bachelor好難揾工

我可以捉住手仔教你的

覺得自己夠唔夠分入到大學先

俾咗好多心機去讀書，只係得到好少回報嗰下真係好難受

2020dser

我個人本身就係一個笑話 做咩都冇一樣係有結果 所有嘢都半途而廢 少少壓力都頂唔住

好多嘢都係一分耕耘半分收獲 甚至係0
所以要更加努力

吊頸都要抖下氣嘅
你個底唔差嘅話咁好易追得上

剩返一個月

驚咩唔洗驚
出面啲人廢過你好多的

一個月都做唔到啲咩
瞓多啲教仲好

一樣，我一大壓力就逃避

係咪要準備retake

但係一逃避現實唔做嘢個心又囉囉攣 就不停係咁瞓 因為瞓覺咩都諗唔到 時間好似消失咗咁

我諗得12-13分

想自盡

幫你見佢

其實dse冇你諗咁難 我hea住考都冇問題 只係低分入唔到想入嘅科先去讀hd啫
強烈建議唔好retake 自己一個自修你會好無力 慢慢會覺得自己冇晒定位 咩身份都唔係咁 咁就冇咗一年

唔好呀

我比較擔心啲選修科，我讀全理，乜都冇溫過

受受

理科操pp好過溫

唔使驚㗎 我嗰陣都係咁 只係我到最尾真係近乎裸考 唔好學我
只要依家開始慢慢嚟 點都唔會遲

怪怪的

我攻攻

佢好受的

公公

多謝絲打我係時候要下定決心

多謝巴打

忘忘

成功達陣

浮浮

掛我嗎

掛佢

唔好喊啦 今日咁高興

冇一日係高興

咁晏架咩

Btw 之前我有個朋友都係成日係感情台蒲開 我問佢對邊個人最有印象 佢話係你

佢識我的？

掛住佢了

我間房真係有啲野

我帶住條鏈都有野

有咩

冇事的

就係個味野

1001